[
  {
    "id": 1,
    "front": "Booking/Reservation",
    "back": "rezerwacja",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with booking/reservation.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z booking/reservation.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 2,
    "front": "Hotel",
    "back": "hotel",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with hotel.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z hotel.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 3,
    "front": "Hostel",
    "back": "hostel, schronisko",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with hostel.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z hostel.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 4,
    "front": "Guesthouse",
    "back": "pensjonat",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with guesthouse.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z guesthouse.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 5,
    "front": "Room",
    "back": "pokój",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with room.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z room.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 6,
    "front": "Single room",
    "back": "pokój jednoosobowy",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with single room.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z single room.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 7,
    "front": "Double room",
    "back": "pokój dwuosobowy",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with double room.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z double room.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 8,
    "front": "Triple room",
    "back": "pokój trzyosobowy",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with triple room.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z triple room.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 9,
    "front": "Suite",
    "back": "apartament",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with suite.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z suite.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 10,
    "front": "Check-in",
    "back": "zameldować się",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with check-in.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z check-in.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 11,
    "front": "Check-out",
    "back": "wymeldować się",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with check-out.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z check-out.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 12,
    "front": "Reception/Front desk",
    "back": "recepcja",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with reception/front desk.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z reception/front desk.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 13,
    "front": "Booking confirmation",
    "back": "potwierdzenie rezerwacji",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with booking confirmation.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z booking confirmation.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 14,
    "front": "Deposit",
    "back": "kaucja, zaliczka",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with deposit.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z deposit.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 15,
    "front": "No-show",
    "back": "niepojawienie się gościa",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with no-show.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z no-show.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 16,
    "front": "Cancellation",
    "back": "odwołanie, anulowanie",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with cancellation.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z cancellation.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 17,
    "front": "Cancelation fee",
    "back": "opłata za odwołanie, anulowanie",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with cancelation fee.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z cancelation fee.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 18,
    "front": "Ticket",
    "back": "bilet",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 19,
    "front": "Flight ticket",
    "back": "bilet lotniczy",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with flight ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z flight ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 20,
    "front": "Train ticket",
    "back": "bilet kolejowy",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with train ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z train ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 21,
    "front": "Bus ticket",
    "back": "bilet autobusowy",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with bus ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z bus ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 22,
    "front": "E-ticket",
    "back": "bilet elektroniczny",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with e-ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z e-ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 23,
    "front": "Round-trip ticket",
    "back": "bilet w obie strony",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with round-trip ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z round-trip ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 24,
    "front": "One-way ticket",
    "back": "bilet w jedną stronę",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with one-way ticket.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z one-way ticket.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 25,
    "front": "Booking website",
    "back": "strona rezerwacyjna",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with booking website.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z booking website.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 26,
    "front": "Payment method",
    "back": "metoda płatności",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with payment method.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z payment method.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 27,
    "front": "Itinerary",
    "back": "plan podróży",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with itinerary.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z itinerary.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 28,
    "front": "Travel agency",
    "back": "biuro podróży",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with travel agency.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z travel agency.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 29,
    "front": "Tour operator",
    "back": "organizator wycieczki",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with tour operator.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z tour operator.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 30,
    "front": "Reservation system",
    "back": "system rezerwacji",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with reservation system.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z reservation system.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 31,
    "front": "Overbooking",
    "back": "zbyt duża liczba rezerwacji, nadrezerwacja",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with overbooking.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z overbooking.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 32,
    "front": "Availability",
    "back": "dostępność",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with availability.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z availability.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 33,
    "front": "Upgrade",
    "back": "aktualizacja (np. zmiana pokoju na wyższy standard)",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with upgrade.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z upgrade.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 34,
    "front": "Downgrade",
    "back": "zmiana pokoju na niższy standard",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with downgrade.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z downgrade.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 35,
    "front": "Late check-out",
    "back": "późne wymeldowanie",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with late check-out.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z late check-out.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 36,
    "front": "Early check-in",
    "back": "wcześniejsze zameldowanie",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with early check-in.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z early check-in.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 37,
    "front": "Travel insurance",
    "back": "ubezpieczenie podróżne",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with travel insurance.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z travel insurance.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 38,
    "front": "Confirmation number",
    "back": "numer potwierdzenia",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with confirmation number.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z confirmation number.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 39,
    "front": "Reservation code",
    "back": "kod rezerwacji",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with reservation code.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z reservation code.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 40,
    "front": "Cancellation policy",
    "back": "polityka odwoływania rezerwacji",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with cancellation policy.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z cancellation policy.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 41,
    "front": "Hotel amenities",
    "back": "udogodnienia hotelowe",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with hotel amenities.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z hotel amenities.",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 42,
    "front": "Baggage claim",
    "back": "odbiór bagażu",
    "phonetic": "",
    "frontExample": "I need help with baggage claim.",
    "backExample": "Potrzebuję pomocy z baggage claim.",
    "remembered": false
  }
]